覺唔覺得叫珍珠奶茶無糖嘅人好虛偽

又要飲又唔想肥同啲肥婆偷偷地食肉一樣

唔覺

覺

返工未

有啲似對沖

返緊

有奶精

奶茶係對沖出嚟

唔覺
唔鐘意飲咁甜
本身珍珠已經有甜味

半糖都太甜？

agger

覺得樓主虛偽多啲

好多人飲奶茶都唔落糖啦
更何妨珍珠本身加咗糖

根本就應該少糖少冰都唔叫
人地設計左係咁既味就咁既味,少乜尻

有見地

你嘅臭口唔等於人地嘅臭口

係 尊重台灣人

唔鍾意隻味咪唔好飲囉
即係呢杯野唔適合你呀,飲第2樣啦

好撚認同

李登輝

覺 但係太甜好難飲 所以都係小甜

sorry囉

對唔好甜野既人黎講係好甜

唔好甜嘢仲飲乜珍珠奶茶去飲水啦

無糖珍珠奶茶其實都好肥

咁都政治到

啲人自欺欺人，覺得無糖就唔肥

台灣人發明珍珠奶茶 你仲懵盛盛

屌唔俾人地淨係珍珠果陣甜已經夠咩
飲咩甜都要你管?你乜水呀傻西
ON99咁 人地鍾意微甜 加糖 走糖係人地既事
你食蘋果唔俾其他人食橙? 開POST拎存在感 柒少陣啦

樓主ON99 人地飲咩甜都要佢管 就黎幾點訓 搭咩車 都要問過佢
連登真係多傻西

無糖/微糖奶茶+黑糖珠先最正
同肥唔肥冇關係 真係唔識架喎

覺唔覺得鍾意管人哋珍珠奶茶飲咩甜嘅人好撚多事

唔敢覆我李登輝？

我勁尊重佢

覺唔覺得開POST話叫珍珠奶茶無糖既人好虛偽 果條友好虛偽, 扮清高 拎存在感?
自己飲原汁原味肥就算啦 唔俾人飲健康D 微糖走糖
D死肥婆真係特別麻撚煩

岩呀 以為自己好清高 眾人皆醉佢獨醒咁

你咪係

覺唔覺得叫珍珠奶茶全糖嘅人好撚肥?
平時係街見到叫全糖個D通常都係肥婆
心諗著埋D著咁緊既衫 凸顯自己D肥肉 又唔識做運動減肥
家陣仲要連登開POST話D走糖既人

珍珠已經係用好多糖去整，飲奶茶唔係飲糖水係飲茶，加咁甜係令啲人飲唔到茶味，茶粉都唔需要咁靚！

覺，Ching 不如出去開個post討論下？

我睇唔過眼遮 飲咩甜度都要管 肯定係D飲全糖既煩西肥婆啦
屌 D肥西真係特別多問題

佢講野又要你管？你共產黨？

我叫珍珠奶茶全糖 我正常身型 你勁柒

唔想好似你咁ON9 飲咩糖都要開個POST出黎研究 好撚得閒咩?

係幾得閒，我啱啱喺樓下港鐵站天仁茗茶門口觀察左半個鐘先開post

自己整咪得囉

笑左 明明是佢管人先 我係指正佢咪做埋d on9野
睇黎你都係一擔擔

社會賢達飲咩好

不嬲都唔飲甜嘢

飲開三分糖

鐘意食珍珠飲奶香茶想唔得？
唔好甜野就得水可以飲？痴撚線
利申 最鐘意飲無糖鮮奶茶

咪就係囉 得鬼閒管你飲全糖微糖咩 人地管你你都唔開心啦
開埋d 廢post仲要幫佢 你真係好好笑

我都係 有時會轉仙草凍 都幾正

你以為你既口味就等於全世界既口味？人地珍珠奶茶走奶茶都唔撚關你事啦，錢又唔撚係你比，飲又唔撚係你飲。咁唔撚中意當面屌7人囉，要係連登開po?

我識佢真人，佢鍾意俾人管

收嗲啦P牌狗

屌 m屬性

係我錯

P牌咁又點？突出你係資深連登仔唔鋸？傻9

連登間中見到依d post 一定要跟佢果套先岩 係幾搞笑

支持你約佢出嚟隻dup

港式奶茶我都唔落糖
台式更係多奶少茶
本身奶已經有甜味

條撚樣要戒J似身體勁差

覺唔覺得叫半糖嘅人好虛偽？

樓主係黨員管人好正常

尊重下佢個名啦

傻啦，佢邊夠膽，人哋用鍵盤打字就最叻

又鬧得幾好

供求架姐, 你冇我咪唔撚飲囉

下台灣各地口味都唔同啦，佢哋自己都會咁樣嗌，有乜問題

真

因為其實奶同珍珠都已經好肥

要健康不如咪撚飲

同食健怡杯面一樣咁on9

覺，只係好無糖少少

戒j就身體差？定你冇女要日日打j?

佢人都敢殺

岩呀,正確態度

平時叫開3分糖

係GTA入面？

你似識佢真人

得你冇

小學生講嘢都有邏輯過嚟

唔好咁講自己啦睇你個名都知你冇女,聽埋你講嘢就知道你點解冇女， 做人用下個腦啦唔係同畜生有咩分別？

有邏輯過嚟 你似有鄉音新移民

少糖其實都已經幾甜imo
同埋可以食少d calories
其他野可以食多d
無糖就真係誇左d

聽到聲咁撚勁？思覺失調

五糧液

淨係識得鳩噏 講嘢識唔識用下邏輯同埋理據？

叫句走糖都批鬥

on99
傾杯奶茶嘈撚到面紅耳赤為咩撚

有冇人一齊打王者

大陸狗

想飲咩咪飲咩，點虛偽？

得啦得啦 總之全世界只可以跟你STANDARD

就係唔撚明開個咁既POST做乜9
飲全糖威D? 係啦好威啦得未 唉

打王者就大陸狗？咁你飲東江水係咪大陸狗？你搭黨鐵係咪大陸狗？批鬥人就最撚叻

喂
講還講
你人身攻擊做乜

佢駁唔到我要人身攻擊

人地唔鐘意咁甜啫

所以p牌仔就唔係人生功擊？

樓主乜都有得屌，惡撚過共產黨

咁都要管
唔管埋人地咖啡走糖？

唔該你睇返上面你講啲嘢，你從來冇用point博過我？我應完你你有全部應返我？邊個博唔到邊個笑咗

下個post 準備講

呢個係事實
但你話人畜生

你P牌呢個係事實

btw 駁

+1

佢大陸新移民 體諒下

唔好做道德撚啦，如果佢個心靈係咁脆弱我都明，唔怪得知要喺連登周圍擦存在感啦

你似畜生，講嘢冇邏輯呢個都係事實啊？唔好淨係活係自己世界

唉
估唔到藍絲黎
本身我都認同佢走糖冇問題

似你心靈脆弱多啲

你明仲咁鬧人
你唔驚天譴？

勁多黃絲新移民

睇佢個名都知冇

玩王者就係大陸人，果然係畜生都話你冇邏輯思維。 有冇睇返內文啊？你就好似比我屌到聲都冇得出嗰條戇鳩仔咁

睇返你以前啲文就知你係一個心靈脆弱嘅戇鳩仔，呢個世界除咗識屌人仲識啲咩？仲要冇邏輯你真係好撚可憐

我好心唔想佢繼續咁落去先睇吓佢見佢咁可憐

上次飲一芳叫左杯微微糖嘅珍珠奶茶
飲咗一啖已經好後悔
下次都係叫返微糖算或者叫杯微微糖嘅檸檬青
始終唔想飲咁多甜野 想保持身體健康

冇左糖水 茶甘同奶香會突出好多
有d冇落糖或者要少糖先好飲

想減肥做平板啦

咁你應該勸勉佢
辱罵係改變唔到一個人

憤怒控制咗佢

其實呢種人冇腦同佢講都嘥氣，屌佢當減吓壓娛樂下咪幾好

你好大壓力？

你咁樣只係傷害緊你自己

唔好將自己投射喺人哋度，睇你啲post都知你現實生活有幾咁唔如意

少少啦，主要當娛樂其次當減吓壓囉

唔會呀我幾and在呢啲人天生功用就係比人屌

Ching 返big4?

唔識串enjoy?

唔係人人都好似你咁得閒可以慢慢打字？你無業遊民？

你下次試吓對住鏡屌
你就會知自己幾咁猙獰

無糖個甜味岩岩好
加左糖甜撚死人

你淨係識攻擊呢啲位？有冇正面回應返我頭先上面覆你嗰啲嘢？不過都正常已你嘅能力淨係可以停留喺人身攻擊同埋捉字虱

珍珠用糖水浸，點都係勁甜

嗯 你覺得我開啲post係我現實生活咁就好

我平時都唔屌人嘅，但條戇鳩仔要沖出嚟俾人屌我何樂而不為

你就係喇五毛，block咗你好耐喇
飲食台都出嚟，好撚得閒？

佢唔係五毛啦

熱奶茶唔加糖呢？

N賓捐咗唔少錢俾攬抄巴

同埋成日幫襯黃店好人經濟

如果啲奶同茶係靚野就唔駛加糖啦⋯⋯
係唔靚先要加糖水令佢變好飲

捐左你又知？有咩證據？我都捐左唔少錢俾你阿媽

佢自爆過
成個體育台都知

唔覆我上面啲野？冇point覆？都明你不嬲都冇

拉啦 驚犯國安法。

保，垃

你係忠誠反對派
驚咩

笑話

飲奶茶走甜係飲茶個回甘

我通常珍珠奶茶走甜走珍珠

你酸到

唔繼續？好想睇吓你繼續語出驚人

嘩你勁虛偽講大話講到咁

你成隻癲狗咁勁肉酸

唔睇吓一開始邊個搞事先？重點而家佢唔夠講走咗喎？人哋爭你錢你去唔去收數啊？

要Depends on全糖嘅定義

我見到你搞事

我覆人，識都唔識佢冇啦啦叫我收嗲P牌仔？呢個係你小號？

唔夠膽覆我了？要人幫？你都真係幾廢

小號 你大陸仔？

係捉字虱之前唔該覆咗上面嗰啲嘢先

頭先講到咁勁做咩唔覆我嗰啲嘢？

你咁撚得閒 失緊業？

淨係識抄我講嘅嘢？

似啦

得閒復其他人唔得閒覆我？所以你真係唔得閒？都叫你講嘢要有邏輯啲，你真係唔撚識聽人講嘢㗎喎

P牌抵撚死

似係啦

佢食撚曬回力鏢

唔好喺度為威威啦 睇返啲鋪嗰條柒頭都係食你同n字頭個條友

係啦你最得閒

食乜，食人犯法

我點解抵死？我損失咗啲咩搞到我抵死？講嘢俾啲point得唔得呀？唔好諗到啲乜就講乜啦，果然係一擔擔

屌原來呢個真係你第二個號

你真係好撚柒呀

有fd買之前話要減肥 叫咗杯無糖
飲咗兩啖之後即掉再買翻杯正常
自此冇再見過佢買無糖

report囉神探

講唔過人要用另外一個號嚟支持自己係有幾可憐

p牌就係低賤 仲要解釋？

你話分身嘛，report叫連狗bam囉 唔report正龜公

你淨係識講P牌係低賤但就講唔到咩原因，同啲讀撚溝唔到女講啲女係雞一撚樣， 果然係冇邏輯思維嘅畜生

你照下鏡咪知點解

我話你係分身就一定要report你？你逼我report你唔report我就係龜公？你冇病啊嘛？你都真係畜生嚟㗎喎。完全冇思考能力

你似認錯人

bam分身未呀，我仲講到野

真心覺得微糖好飲

我就中立嘅 你唔夠人講就屈人 講野又成個怨婦咁 字又唔識多隻 我係你就去進修下啦

你講啲嘢真係好撚冇營養

波台狗又帶住幾隻狗仔搞事

姐係笠水啦

對你呢啲弱智嚟講係難明啲嘅

你唔好一廂情願啦 我真係唔明點解分身就要bam你都真係幾撚戇鳩

拉

我們在此強調，本討論區禁止使用分身帳號及所有網絡打手行為，管理團隊將會持續監察有關行為，一經發現將會封鎖帳號。
如用戶發現疑似網絡打手或其他任何違反使用條款情況，請使用「舉報功能」向我們反映，我們將會深入調查及處理。

Tg pm hugo1991+++

我叫你吸毒你唔吸就正龜公 唔吸就即係粒水 我笑撚咗有幾小學雞先會講到呢啲嘢

講唔過就一直喺度人身攻擊喺度 幻屌 無中生有你有妄想症？

#198位ching都屌柒你啦 你仲唔覺得自己有問題

咁你又話係分身
你比人打劫完講下就算，唔會報警？

粒水正龜公

想討論下珍珠奶茶 無啦啦有條痴線佬發癲

來來去去都係得你地三個屌緊我？198？n字頭個位仲要係佢個post長期留言識佢既 笑撚左圍圍喂

咁你吹雞囉 定你無朋友

我喺連登真係冇朋友，亦都唔需要淨係喺連登有朋友好似你哋咁慘

唔好意思阻多你一陣

我地本身真人識，你柒撚到

邊個係領頭犬

咁你地都真係幾毒，我就真係未聽過有人要組隊喺連登屌人咁撚柒

你仲要覺得威果下我先鄧你慘

你再係咁惡言相向會失哂民意
我都好難幫到你

你見識少到

佢最多係似
但你係P牌真係事實

所以你終於認咗你哋係識？咁都比我chok到出嚟你都真係幾撚蠢

我從來唔覺得p排有乜嘢 但佢似係畜生冇邏輯思維呢樣野我就覺得好撚慘

有咩問題，你都自認無朋友

拼音大陸仔露底啦

我從來都唔覺得連登係要用嚟識朋友，原來喺連登裏面冇朋友係要覺得自卑㗎？咁睇嚟連登佔你嘅人生好大部份真可悲

你咪來來去去剩係得呢個point？仲要冇實質證據？你咪就係好容易俾人煽動嗰班囉，你似藍c多啲喎

你現實都無朋友啦，要上連登問人邊到買衫好

有冇人一齊打王者

大陸仔

因為咁所以現實就冇朋友？智障邏輯

追內文啦柒頭

有無戴水晶咁智障？

我淨係見到你條賤種玩大陸game仲聲大大屌返人轉頭

你都係執緊你個friend啲口水味嚟攻擊我。你睇吓你睇吓你個friend都唔撚夠膽出嚟，定係佢諗唔到要點覆所以搵你代佢覆？

帶水晶就智障？咁玩高達嗰啲係咪智障啊bob叔

唔敢回應自己玩大陸game? 顧左右而言他？

時間，地點？

咁你都搭港鐵咁你都飲東江水？你呢個賤種咪又係大大聲喺度屌人

吓我唔會覺得砌模型可以轉運🤣

你係大陸狗咋，人

我覆嘅嘢全部喺內文入邊你又有冇睇啊？

都係果句冇證冇據就直接人身攻擊，我係九嘅話你畜生都不如啦傻閪

打個遊戲就代表係大陸狗 成個黃圈咪係俾你呢啲傻鳩搞灣晒囉。批鬥就最撚叻 淨係識得做鍵盤戰士遊行你有冇出去啊戇鳩仔

嘩原來你仲套料，你係咪黑警來架

玩王者，你係咪藍絲來架

黑警都可以俾你屈埋出嚟？咁你咪黑警個老竇？

你係咪藍絲來架？

咁你搭黨鐵呢？

你個fd呢？

坐黨鐵難罷啲定打大陸驚難罷啲

我幾時有話搭黨鐵

唔敢答？

咁傳說同pubg都係騰訊叫香港人唔好玩啦

佢唔敢正面回應

所以運動之後到而家你都冇搭過？

攞非必要娛樂同交通工具比，仲學人扮有logic

佢自己有車 好似你咁失敗咩

係, 你柒撚到

傻閪連我句嘢講咩都唔知

條友未夠秤考牌

我從來都唔係，你就咁鳩噏我有需要答？ 你係咪跳舞群組嗰啲人啊？

你繼續啦你個friend都唔敢出嚟

點解會咁認為

人哋有幾架車，使撚好似你日日坐巴士搖到成隻傻西咁咩

娛樂係非必要？咁你呢啲有咩邏輯啊？就算係我同你個friend都冇分別喎如果係咁

冇車就係失敗？咁你呢啲有咩邏輯？

咁你話唔係咪得，做乜要迴避
你係咪藍絲來架？

你俾人秒到呆咗喺到

原來你人生嘅娛樂得王者

有車就知好到咁你又唔柒？

我唔打王者。

咁佢無坐鐵喎，你係咪七咗？大陸仔嚟講你算蠢

你嬲到語無倫次

佢點會有女屌啊

唔想飲咁甜未必同健康有關

你本身就係失敗 唔關有冇車事

見個p牌都知

珍珠奶茶本身就已經有糖
叫走糖就係飲奶茶既香味
如果你試過走糖一段時間,然後飲返正常糖
你就會發現正常糖既珍珠奶茶,真係好L甜

講埋你唔飲東江水啊笨

咁我都唔係黑警啊，佢就咁就講咗咁佢咪仲柒

我可以唔打王者，點解你唔可以唔打？
死大陸仔

係我覆唔切你哋姐，幾個幾個咁嚟你個friend又唔夠膽出返嚟

我男朋友叫浩然 佢話你影撚衰哂浩然！
屌你老母！

我有玩王者就代表我成個人生都係王者？咁又係咩邏輯？你哋拆咗就拆咗啦全部都係攞呢類型嚟攻擊？仲有冇其他？

反蛇

識都唔識我本身就失敗？

原來P牌仔係失敗？咁你日日部撚住連登你仲撚失敗啦

原味甜過糖水

我唔飲東江水點解你要飲呀？

講睇你野知都失你敗

你而家咪捕住個連登駁咀囉失敗者

你自己講娛樂係非必要
所以你人生娛樂得王者冇其他娛樂？
冇咁點解仲玩王者

咁唔覆你嗰個都幾成功
人哋唔會成日望住連登

佢飲evian

樓主慘被騎劫

既然唔係
點解唔試下戒
我呢到有隻黃圈好game推薦你
暴擊英雄-轟呀

屌你老母閪 著條麥樂雞

唔幫口？

你擺明成個人生都係王者啦，戒唔到仲要屌人老母

屌你老母 芝土漢堡

希望你空難。

淨係識得日日用連登 溶出自豪感？我話你搭港鐵你就化表我冇車？幾個人一齊喺連登組隊都可以自豪？知唔知點解出面啲人成日屌連登仔？就係你地呢啲戇鳩仔喺度成日幻想

樓主食屎狗來，抵啦

你又知我而家又玩？

以後做中國人啦柒碌

唔敢回應

你讀asso做sales 成世人都係社會最底層嘅垃圾咋 傻西

你又知我冇戒？

我唔知架
只係問下你會唔會戒

仲要慘到搵人幫口？幾個人識既人一齊屌都唔夠屌？我問你個friend去咗邊呀問咗咁耐都唔答我？佢係咪要廢到咁樣粒水？

美國都好多人屌trump啦，咁佢有冇錯啊

係呀我真係屌過你老母喎 我同你呢種人講嘢要講就得㗎啦學你哋冇邏輯就得㗎啦

唔得閒睇，金剛棒咁撚長

用把口講出嚟就係事實㗎喇所以我真係屌過你老母仲要屌晒你老母

你口語表達能力真係勁有問題
用返書面語啦大陸仔

佢有

我叫佢幫你口啊傻西
睇見你俾人撚到企喺到可憐下你

死藍絲

你除咗識講呢啲仲識講咩呀？唔係邊個食屎狗就係邊個賤種㗎啦，但係你咪係可憐蟲囉

我話樓主又關你事？

你同你未婚妻一齊空難啦

樓主都未嬲關你撚事咩

弱智仔學人做架両

快

樓主有無嬲呀，幾時輪到你出聲？

你快啲冚家剷

唔貼空難死

你老竇食屎狗，你老母賤種生咗你呢隻垃圾賤種出嚟
你老竇當初射你落牆應該好過你而家咁

你自己都未搞撚掂走去理樓主

人身攻擊？

快！

你咁撚多事嘅？

關唔關你事呀

大陸仔收皮啦

P牌仔推唔到Po

你喺入面打m=萬我幫你引戰推po

你食撚屎啦

sor覆錯

痴線？？

唔覺，一定無糖，港式奶茶都唔落糖~
台式D黑糖珍珠都mama 地~ 會要無糖鮮奶茶~~
飲慣左就會覺得有少少糖都好難飲~口味問題~

覆錯

你係咪分身來架？

黑糖珍珠走糖

精神勝利法傻閪

25

似係 大家都低智

你25到傻

喂！你啞撚咗？精神勝利法傻閪

我全糖驚閪咩

中場大師係我叫浩然ahP分身

浩然係咪on9仔來架？

喂屌你老母啱啱唔係好搶口？而家死撚咗去邊啊

你唔珍惜

中場大師(我叫浩然ahP分身)露晒底啦屌你老味

珍珠奶茶比狗飲，支持港式奶茶

台式奶茶全糖甜到仆街
半糖有時都仲係好甜。

利申：鍾意甜嘢

台灣人都叫微糖

咁都比你發現咗

我有同連狗做愛，你有冇？

屌你老母

要被bam了

屌你老母，傻閪

笠水狗，人多啲就收皮？

屌你老母

你老竇食屎狗，你老母賤種生咗你呢隻垃圾賤種出嚟
你老竇當初射你落牆應該好過你而家咁

ok笠左了，收隊，唔好做義工幫樓主推post，拉。

飲開多糖 唔夠甜

即係冇啦，咁你仲問？

過數未？

叫你食撚屎啊柒頭

屌你老木而家先嚟收割

啱啱訓醒 冇計

樓主有冇過？冇就拉到佢鄉郊橙

冇。

吹啊
尋日先飲完無糖

我有

下個月扣人工

你叫奶茶舖唔好俾人揀囉

痴撚線連登仔連人哋點飲嘢都要管 關你鬼事咩

咁佢半糖小冰就岩我味喎
唔撚like叫佢唔準咁做囉

識嘢

吊你，咁似共產黨講既野

拿，我已經設計好晒... 你地照計劃...

黑糖珍珠鮮奶

本身珍珠就係糖啦 黑糖煮出黎

係 想飲到茶味 而唔係糖水咁
微甜/走甜珍珠都夠

淨係為甜而飲嘅話飲咩珍珠奶茶
去飲砂糖溝水啦

對唔住囉

覺
飲得甜野一定要多糖
嗌無糖 或 正常都係扮哂野

無糖加左仙草或者珍珠都已經好甜

尊重下台灣省拉

收割

揀人覆呀你